[{"created_at":"Wed Feb 01 07:09:08 +0000 2017","id":8.2668882007885e+17,"id_str":"826688820078854144","text":"Sinceramente creo que tenemos plantel para pelear por el play off, as\u00ed que jugadores, entrenador...\u00a1a por ello! https:\/\/t.co\/X0oqNML3AK \u26bd\ufe0f\u2699\ufe0f","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0oqNML3AK","expanded_url":"http:\/\/www.oviedin.com","display_url":"oviedin.com","indices":[112,135]}]},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":216643769,"id_str":"216643769","name":"La P\u00e1gina de Oviedin","screen_name":"lapaginaoviedin","location":"Oviedo, Principado de Asturias","description":"P\u00e1gina dedicada al Real Oviedo desde el a\u00f1o 2000. Noticias, historia detallada a\u00f1o a a\u00f1o desde su fundaci\u00f3n, amplia hemeroteca. \u00a1HALA OVIEDO!","url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","expanded_url":"http:\/\/oviedin.com","display_url":"oviedin.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":11890,"friends_count":86,"listed_count":121,"created_at":"Wed Nov 17 10:05:56 +0000 2010","favourites_count":358,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8580,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/216643769\/1422726034","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c353c52425f5619f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c353c52425f5619f.json","place_type":"city","name":"Ascensi\u00f3n","full_name":"Ascensi\u00f3n, Chihuahua","country_code":"MX","country":"Mexico","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-108.210466,30.7228591],[-106.689532,30.7228591],[-106.689532,31.783746],[-108.210466,31.783746]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":22,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jan 31 21:05:48 +0000 2017","id":8.265369880902e+17,"id_str":"826536988090200066","text":"Ya es oficial... #BienvenidoBorjaDom\u00ednguez \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc","truncated":false,"entities":{"hashtags":[{"text":"BienvenidoBorjaDom\u00ednguez","indices":[17,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad<\/a>","in_reply_to_status_id":8.2649396489534e+17,"in_reply_to_status_id_str":"826493964895342592","in_reply_to_user_id":216643769,"in_reply_to_user_id_str":"216643769","in_reply_to_screen_name":"lapaginaoviedin","user":{"id":216643769,"id_str":"216643769","name":"La P\u00e1gina de Oviedin","screen_name":"lapaginaoviedin","location":"Oviedo, Principado de Asturias","description":"P\u00e1gina dedicada al Real Oviedo desde el a\u00f1o 2000. Noticias, historia detallada a\u00f1o a a\u00f1o desde su fundaci\u00f3n, amplia hemeroteca. \u00a1HALA OVIEDO!","url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","expanded_url":"http:\/\/oviedin.com","display_url":"oviedin.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":11890,"friends_count":86,"listed_count":121,"created_at":"Wed Nov 17 10:05:56 +0000 2010","favourites_count":358,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8580,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/216643769\/1422726034","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.0201004,43.2788671],[-5.7423002,43.2788671],[-5.7423002,43.4274282],[-6.0201004,43.4274282]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jan 31 18:17:26 +0000 2017","id":8.2649461710535e+17,"id_str":"826494617105346562","text":"Este muchacho nos meti\u00f3 chicharro hace unos meses y fue de lo mejor de su equipo, al menos para mi. \u00a1Juuua! https:\/\/t.co\/b6Buqb0TK5","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b6Buqb0TK5","expanded_url":"http:\/\/www.oviedin.com\/temporadas\/2017\/varios\/cronica.php?temp=2017&jor=19","display_url":"oviedin.com\/temporadas\/201\u2026","indices":[108,131]}]},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","in_reply_to_status_id":8.2649396489534e+17,"in_reply_to_status_id_str":"826493964895342592","in_reply_to_user_id":216643769,"in_reply_to_user_id_str":"216643769","in_reply_to_screen_name":"lapaginaoviedin","user":{"id":216643769,"id_str":"216643769","name":"La P\u00e1gina de Oviedin","screen_name":"lapaginaoviedin","location":"Oviedo, Principado de Asturias","description":"P\u00e1gina dedicada al Real Oviedo desde el a\u00f1o 2000. Noticias, historia detallada a\u00f1o a a\u00f1o desde su fundaci\u00f3n, amplia hemeroteca. \u00a1HALA OVIEDO!","url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","expanded_url":"http:\/\/oviedin.com","display_url":"oviedin.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":11890,"friends_count":86,"listed_count":121,"created_at":"Wed Nov 17 10:05:56 +0000 2010","favourites_count":358,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8580,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/216643769\/1422726034","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.0201004,43.2788671],[-5.7423002,43.2788671],[-5.7423002,43.4274282],[-6.0201004,43.4274282]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jan 31 18:14:51 +0000 2017","id":8.2649396489534e+17,"id_str":"826493964895342592","text":"Seg\u00fan mentideros azules, la opci\u00f3n para el mediocentro es Borja Dom\u00ednguez, que vendr\u00eda cedido por el C\u00f3rdoba. https:\/\/t.co\/X0oqNML3AK","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0oqNML3AK","expanded_url":"http:\/\/www.oviedin.com","display_url":"oviedin.com","indices":[110,133]}]},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":216643769,"id_str":"216643769","name":"La P\u00e1gina de Oviedin","screen_name":"lapaginaoviedin","location":"Oviedo, Principado de Asturias","description":"P\u00e1gina dedicada al Real Oviedo desde el a\u00f1o 2000. Noticias, historia detallada a\u00f1o a a\u00f1o desde su fundaci\u00f3n, amplia hemeroteca. \u00a1HALA OVIEDO!","url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","expanded_url":"http:\/\/oviedin.com","display_url":"oviedin.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":11890,"friends_count":86,"listed_count":121,"created_at":"Wed Nov 17 10:05:56 +0000 2010","favourites_count":358,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8580,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/216643769\/1422726034","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.0201004,43.2788671],[-5.7423002,43.2788671],[-5.7423002,43.4274282],[-6.0201004,43.4274282]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Jan 31 13:52:43 +0000 2017","id":8.2642799706237e+17,"id_str":"826427997062365184","text":"Aqu\u00ed os dejo una foto de Carlitos en el Prau Salc\u00e9u tras un duro Xiring\u00fcelu...\ud83d\ude41\ud83d\ude33 https:\/\/t.co\/YkCh2d5AVb","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":8.2642787549043e+17,"id_str":"826427875490426880","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3gPxi8WcAAJErb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3gPxi8WcAAJErb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YkCh2d5AVb","display_url":"pic.twitter.com\/YkCh2d5AVb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lapaginaoviedin\/status\/826427997062365184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":8.2642787549043e+17,"id_str":"826427875490426880","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3gPxi8WcAAJErb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3gPxi8WcAAJErb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YkCh2d5AVb","display_url":"pic.twitter.com\/YkCh2d5AVb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lapaginaoviedin\/status\/826427997062365184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":216643769,"id_str":"216643769","name":"La P\u00e1gina de Oviedin","screen_name":"lapaginaoviedin","location":"Oviedo, Principado de Asturias","description":"P\u00e1gina dedicada al Real Oviedo desde el a\u00f1o 2000. Noticias, historia detallada a\u00f1o a a\u00f1o desde su fundaci\u00f3n, amplia hemeroteca. \u00a1HALA OVIEDO!","url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LaisRsh4ka","expanded_url":"http:\/\/oviedin.com","display_url":"oviedin.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":11890,"friends_count":86,"listed_count":121,"created_at":"Wed Nov 17 10:05:56 +0000 2010","favourites_count":358,"utc_offset":3600,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":8580,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/684353793\/0ed443d312fd750c6c5ebc2e54aaaa23.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2715812588\/8d39c04e21961481a9d68671089d18bc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/216643769\/1422726034","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"99842286aee3f9ee","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/99842286aee3f9ee.json","place_type":"city","name":"Pravia","full_name":"Pravia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Spain","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.2356607,43.4167816],[-6.0650138,43.4167816],[-6.0650138,43.5484696],[-6.2356607,43.5484696]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":35,"favorite_count":59,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"}]